個死肥閪 懷仔 有冇偷偷番黎hk?

好似消失左咁！？

應該有啦

唔撚係掛

單程證我地無權反對，話唔埋佢已經…

肥死咗